{
    "404": "404",
    "500": "500",
    "Go back home": "回家去",
    "Page not found": "主页上找不到的",
    "Sorry, the page you are looking for cannot be found here. Head back to the home page and start from there.": "抱歉，第一页你们要找的人不能找到这里的。 回家页，并从那里开始。",
    "Something went wrong.": "出了点问题。",
    "Sorry, something has gone wrong.": "对不起，出了点问题了",
    "Cancel": "取消",
    "Ok": "好不好",
    "Settings": "环境下",
    "Profile": "简介",
    "Logout": "注销",
    "Toggle Menu": "反复的菜单",
    "Account Settings": "账户环境中",
    "Chat Settings": "聊天的环境中",
    "User Statistics": "用户统计",
    "Server Statistics": "服务的统计数字",
    "Show my location": "露我的位置",
    "Show my avatar": "看我的化身",
    "Send me notifications": "把我送通知",
    "Allow cloud backups": "请允许云备份",
    "Show my username": "给我的用户名",
    "Make my profile public": "让我的公众形象",
    "Storage Space (120/160 Gb)": "存储空间(120/160Gb)",
    "Bandwidth Usage (10/100 Gb)": "带宽的使用情况（10/100Gb)",
    "Memory Usage (1/8 Gb)": "记忆使用情况（第1/8英国)",
    "Chinese": "中国人",
    "English": "英文",
    "French": "法语",
    "Portuguese": "葡萄牙",
    "Next Page": "下一页",
    "Previous Page": "前页",
    "of": "的",
    "Rows per page:": "排每页的说明：",
    "Language Changed": "措辞的改变",
    "Seed Module": "种子模块",
    "Start Page": "开始页",
    "Welcome to the triangular test page": "欢迎来到第三角测试页",
    "Authentication": "认证",
    "Login": "登陆",
    "Sign Up": "签了",
    "Forgot Password": "忘了密码",
    "Lock Page": "锁页",
    "Triangular": "三角",
    "email": "电子邮件",
    "Please enter your email address.": "请输入你的电子邮件地址。",
    "Please enter a valid email address.": "请输入的一个有效的电邮地址。",
    "password": "密码",
    "Please enter your password.": "请输入你的密码",
    "Remember Me": "还记得我",
    "Forgot password?": "忘了密码?",
    "Log in": "登陆",
    "Don't have an account? Create one now": "没有一个账户? 创造一个现在",
    "or login with": "或者登陆与",
    "Username / Password Incorrect": "用户名和密码不正确",
    "Sign up": "签了",
    "name": "的名字",
    "Please enter your name": "请输入你的名字",
    "Please enter your email address": "请输入你的电子邮件地址",
    "Please enter a valid email address": "请输入的一个有效的电邮地址",
    "Please enter a password": "请输入密码",
    "Your password must be greater than 8 characters long": "你的密码必须超过8个字符长",
    "You need to enter the same password": "你得输入密码",
    "confirm password": "确认密码",
    "Already have an account? Login here.": "已经有一个帐户吗？ 登录在这里",
    "Confirmation sent": "确认发",
    "Could not sign user up": "能不签，多用户来",
    "Welcome back": "欢迎回来",
    "You have been logged out due to idleness. Enter your password to log back in.": "你已经退出的原因懒惰的行为。 输入你的密码登录进来了",
    "Log out": "记下来",
    "Forgot your password?": "忘了你的密码?",
    "Please enter your email below": "请输入你的电子邮件下",
    "Reset": "重新设置",
    "Remembered it? Login in here": "记得吗? 登录在这里",
    "Your new password has been mailed": "你的新的密码就一直是邮寄的",
    "Could not reset users password": "不可能重置的用户密码",
    "location": "地点",
    "website": "网站",
    "bio": "生物",
    "twitter": "twitter",
    "new password": "新密码",
    "current": "目前的",
    "Update Settings": "更新环境",
    "Calendar": "日历",
    "Add": "增加",
    "Save": "拯救",
    "Add Event": "增加的活动",
    "Edit Event": "编辑活动",
    "Delete": "删除",
    "Title": "所有权",
    "All day": "整天",
    "Start": "开始",
    "End": "结束",
    "Start Time": "开始的时间",
    "End Time": "结束的时候",
    "Location": "地点",
    "Description": "描述",
    "Color": "颜色",
    "Pick a color": "选个颜色",
    "New Event": "新活动",
    "Event Created": "活动创造了",
    "Event Updated": "事件的更新",
    "Event Deleted": "事件删除",
    "Year": "年",
    "Month": "一个月",
    "Date": "约会",
    "Hour": "小时",
    "Minute": "下",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "可",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Change View": "改变观点",
    "Week": "周",
    "Day": "今天",
    "Charts": "图",
    "Google": "谷歌",
    "Chart.js": "Chart.js",
    "Bar": "酒吧",
    "Line": "线",
    "Scatter": "散开",
    "Pie": "馅饼",
    "Ticker": "心脏",
    "Dashboards": "仪表盘",
    "General": "长",
    "Analytics": "析",
    "Server": "服务器",
    "Sales": "销售",
    "Widgets": "东西",
    "Social": "社会",
    "Draggable": "Draggable",
    "Contacts": "接触",
    "Chat": "聊天",
    "Total Sales": "销售总额",
    "All Time Earnings": "所有时间收入",
    "Total Earnings": "总收入",
    "Orders": "命令",
    "Order Status": "为了状况",
    "Top Product Categories": "最高产品种类",
    "Date Range Updated": "约范围的更新",
    "Select a date range": "选定一个日期范围",
    "Start Date": "开始约会",
    "End Date": "结束日期",
    "Order #": "为了#",
    "Order Date": "为了约会",
    "Customer Name": "客户的名字",
    "Customer Email": "客户的电子邮件",
    "Number of Items": "项目的数目",
    "Product Description": "产品说明",
    "Category": "职类",
    "Price": "价格",
    "Sub Total": "小计",
    "Tax": "税务",
    "Total": "总",
    "Comments": "评论意见",
    "Tweets": "鸣叫",
    "Likes": "喜欢",
    "Reach": "到达",
    "Pageviews & Visits": "Pageviews&访问",
    "Referral Traffic": "转诊交通",
    "Network Referrals": "网络的移交",
    "11/03/15 - 11/4/15": "11/03/15-11/4/15",
    "IP Address": "IP地址",
    "Memory": "的记忆",
    "Disk": "磁盘",
    "Real Time": "真正的时间",
    "24 Hours": "24小时",
    "7 Days": "7天",
    "365 Days": "365天",
    "CPU": "中央处理器",
    "Bandwidth": "宽带",
    "Disks": "磁盘",
    "Host Job Queue": "东道工作队",
    "Server Status": "服务器地位",
    "Your server is currently": "目前正在你的服务器",
    "Running": "跑",
    "Restart": "重新开始",
    "Shut Down": "关闭",
    "Monthly Usage": "每月的使用情况",
    "of monthly limit": "每月限制",
    "Current tasks": "目前的任务",
    "Disk Usage": "磁盘的使用",
    "Update your status": "更新你的地位",
    "Whats on your mind?": "什么你想什么呢?",
    "Refresh": "刷新",
    "Details": "详细情况",
    "Share": "分享",
    "Print": "印",
    "Server Uptime": "服务器开始",
    "Full Data": "全面的数据",
    "Drag Me!": "拉我!",
    "You only need to specify the container you want to use.": "你只需要说明的集装箱你想使用。",
    "You can re-order these widgets inside the container.": "你能重新以这些东西是集装箱内货物的。",
    "It works for all elements, not only widgets!": "这工作的所有因素，不只是东西!",
    "Moving them outside their container is not quite possible.": "他们在外面他们的集装箱是不可能的。",
    "Elements": "的内容",
    "Buttons": "按钮",
    "Cards": "卡",
    "Icons": "偶像",
    "Checkboxes": "Checkboxes",
    "Switches": "开关",
    "Radios": "无线电",
    "Dialogs": "之间的对话",
    "Grids": "网",
    "FAB Speed Dial": "布隆迪武装部队的快速拨号",
    "FAB Toolbar": "布隆迪武装部队的工具条",
    "Tabs": "监视",
    "Sliders": "巨无霸",
    "Selects": "选择",
    "Tables": "表",
    "Progress": "进展",
    "Sidebars": "Sidebars",
    "Toolbars": "Toolbars",
    "Textangular": "Textangular",
    "Tooltips": "Tooltips",
    "Whiteframes": "Whiteframes",
    "Toasts": "敬酒",
    "Lists": "清单",
    "Chips": "薯片",
    "Menus": "菜单",
    "Upload": "上传",
    "Loader": "装载机",
    "Datepicker": "Datepicker",
    "Name": "的名字",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Avatar": "降世神通",
    "ID": "身份证",
    "Email": "电子邮件",
    "Inbox": "收件箱里",
    "Trash": "垃圾",
    "Sent": "送",
    "Search": "搜查",
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天",
    "Older": "老年",
    "From": "从",
    "CC": "CC",
    "BCC": "BCC",
    "Subject": "受",
    "Send": "送",
    "Please enter an address to send to.": "请输入您的地址发送的。",
    "Please enter a subject for the email.": "请输入的一个主题的邮件了",
    "To": "去",
    "Compose": "作曲",
    "Email to {{to}} sent.": "电子邮件{{}}发送。",
    "Email canceled": "电子邮件取消了",
    "Reply": "答辩权",
    "Reply All": "所有的答复",
    "Forward": "前",
    "Email Deleted": "电子邮件删除",
    "R.e: ": "R.e： ",
    "Close": "近",
    "Message": "的信息",
    "No emails found": "没有邮件找到的",
    "No email selected": "没有电子邮件选择",
    "Message Reply": "信息的答复",
    "404 Page": "404页",
    "500 Page": "500页",
    "Extras": "临时演员",
    "Gallery": "画廊",
    "Avatars": "化身",
    "Blank Page": "空白页",
    "Timeline": "时间线",
    "Forms": "形式",
    "Inputs": "投入",
    "Data Binding": "数据的具有约束力的",
    "Autocomplete": "Autocomplete",
    "Validation": "验证",
    "Wizard": "巫师",
    "We have combined material tabs and form inputs to create an interactive form wizardController.  We have also added validation messages to all fields and prevented the user from completing a step in the wizard until it is valid.": "我们联合材料的监视和种形式的投入，以创造一个互动形式wizardController的。 我们还增加了一个验证的信息的所有领域，并阻碍用户完成的一个步骤的巫师才是有效的。",
    "Complete": "完成",
    "Account details": "账户的详细情况",
    "Your address": "你的地址",
    "Billing details": "账单详情",
    "Confirmation": "的确认",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Next": "下",
    "Previous": "前",
    "First name": "第一的名字",
    "Last name": "最后一名",
    "Address Line 1": "处理1号线",
    "Address Line 2": "处理2号线",
    "Town": "镇上",
    "State": "国",
    "Zip": "拉拉链",
    "Country": "国",
    "United States": "美国的",
    "Credit card number": "信用卡号码",
    "Name on card": "名字卡",
    "Expiry date (MM)": "过期失效日(MM)",
    "Expiry date (YYYY)": "过期失效日(YYYY)",
    "This field is required": "这一领域的需要",
    "Please enter a valid email": "请输入的一个有效的电子邮件",
    "Month must be in the format MM": "一个月都必须在形式上嗯",
    "Year must be in the format YYYY": "年必须在形式YYYY",
    "Congratulations - we will be in touch": "恭喜你-我们会再联系你",
    "GitHub": "GitHub",
    "Join the team": "加入团队",
    "Anyone who buys triangular can now join the team and see changes as they happen, submit pull requests, create issues and get involved!": "任何人谁会买三方现在能够加入和见的变化发生时，提交拉的请求，创造问题，并参与了!",
    "Fill in the form below to join": "填补的形式下参加",
    "Triangular Purchase Code": "三方采购法》",
    "GitHub Username": "GitHub的用户名",
    "Please enter a valid purchase code": "请输入的一个有效的采购法》",
    "Please enter your GitHub username": "请输入您的GitHub的用户名",
    "Give me access to the repository": "给我接触的存放处",
    "Layouts": "布局",
    "Composer": "作曲家",
    "Full Width Layout": "全宽度的设计",
    "Icon Menu": "偶像菜单",
    "Tall Toolbar with background": "高高的工具条的背景",
    "Hidden": "隐藏的",
    "Full Size": "全面规模",
    "Default": "违约",
    "Medium": "中",
    "Tall": "高高的",
    "Maps": "地图",
    "Fullwidth": "Fullwidth",
    "Demos": "Demos",
    "Menu": "菜单",
    "Level 1-1": "水平1比1",
    "Level 2-1": "一级2-1",
    "Level 3-1": "一级3-1",
    "Level 4-1": "级别4比1",
    "Level 4-2": "一级4-2",
    "Level 4-3": "级别4比3",
    "Dynamic Menu": "有活力的菜单",
    "Dynamic Menu Page": "有活力的菜单页",
    "To do": "做",
    "To do list": "做清单",
    "Note": "注意到",
    "Remove items from the list by swiping right": "删除的项目清单，刷卡吧",
    "Add Task": "增加的任务",
    "Task Name": "任务名称",
    "High": "高",
    "Low": "低",
    "Priority": "优先事项",
    "Please enter a task name": "请输入的一项任务的名字",
    "UI": "UI",
    "Colors": "颜色",
    "Font Awesome": "字体太棒了",
    "Material Icons": "材料的偶像",
    "Typography": "字体排印设计",
    "Toolbar": "工具条",
    "Sandbox": "沙坑",
    "Skins": "皮",
    "Weather Icons": "天气的标志",
    "Size": "规模",
    "Choose a size": "选择一个规模",
    "Change the size of the admin panel top toolbar": "变革的规模管理小组的最高工具条",
    "Background": "背景",
    "Use image background on toolbar": "使用形象的背景工具条",
    "Scroll Shrink": "卷轴心理医生",
    "Hide toolbar on scroll": "隐瞒工具条关于卷轴",
    "Logo": "标志",
    "Sidebar": "一边说话",
    "Content": "的内容",
    "Choose a skin": "选择一个皮肤",
    "Try It": "试试这"
}